130653同26332係咪分身？

130653狂推26332post同周圍貼宣傳佢post

條友理解錯就狂鳩up

唔係

鳩推好明顯

Bam 你先

條友七日我重複四個post

抵啦 忍撚左你好耐

你幼女 貼圖凸點露zip圖我都無舉報你

咁又點

哇...好撚驚呀...真係。
我唔想坐監呀

即係你自認係果條友分身

人哋笑鳩你弱智啊

你唔比你用錯帳號？

哦原來你平時就係咁樣屈人哋分身

咁都俾你睇穿

咪扮啦，人地睇穿咗喇

Ok

唔關我事，唔係分身

唔記得轉ac，唔好推plz

關我撚事

shit唔記得轉ac

Bam

五毛群龍共舞一早要bam

你都係

yes

經Crosscheck多個回覆
確信樓上全部都係Husky 分身

又屈

知錯了

係

要ban

唔bam得

係分身

做野未

唔做

ho

5ok

Diu

系分身咁點

牙井之前個會員id好似#9xxxx
幾時轉左？

分身黎

文學少女bam左未？

55

你點知

因為你先係

Bam你先

66

系分身

咪屈

事實

連狗幾時做野？

唔係分身

睇唔到牙

推到adman睇到

啱，一定要推

adman又扮盲

adman又成日視而不見，究竟幾時先會處理

唔會搞

orange

係又點，唔係又點

想知

唔話你知

ho ball

關你撚事

關我事

搭單問，文學少女同遠阪凜有無關係，係咪分身?

樓主冇證據又屈

台主對眼就係證據

mo

bam la

唔關你事囉

幾時bam#3020?

樓主成日ff當真
病情好嚴重

佢冇得救

救緊佢

130653中
請admin立即做野

好

做野未?

劇透post好多

未用過既ac出黎帶風向

係咪分身黎

130653又係犯賤 幾時ban

文學少女啲fed

bam左#3020先

[black][/black]

係分身黎 咁點？

冇架
得個知字囉

check咗唔係，此post已完

係分身，但唔會bam

係分身黎

鳩down佢

OK
唔bam

畀多少少資料啦
都唔知你想點

係分身黎咁又點

係，咁點?

Bam柒你老母西囉

不是吧

鳩up

唔bam

u?

你

點?